周浩鼎指「星火同盟」資金有機會用作購買「爆炸性武器」 應嚴肅跟進

民建聯立法會議員周浩鼎認為，組織「星火同盟」成員涉嫌洗黑錢被捕，稱警方應嚴肅跟進事件。

周浩鼎說，透過基金籌募的資金有機會支援非法暴亂，譬如是爆炸性或傷人的武器，又或為犯罪人士提供報酬。若情況屬實，有機會干犯有組織及嚴重罪行條例下的洗黑錢。同時，若組織中有人挪用資金作其他用途，則牽涉詐騙等罪行。

周浩鼎批評有泛民議員嘗試輕描淡寫，淡化事件的法律後果，他認為事件嚴重，警方應查清資金用途。

他又說，過往半年的非法行為背後，似乎有源源不絕的財政來源，情況引起關注，警方有責任堵截其財政來源。
ttps://

有機會買套畀你屌狗呀

從來冇支持過你仲未死既

乜撚野叫有機會？
你個撚樣啲錢夠有機會用作非法用途啦
咁係咪要充公呀仆街

咁工賊會d濕鳩堂學費係咪又拎嚟種波羅？

你份人工有機會俾你攞去叫雞應該叫你老婆同你離婚

我都懷疑民建聯晚會收d錢可以請軍隊攻打中國，要求黨嚴肅處理

未審先判
逢親有錢都可以做犯法野？

不如話買埋高達啦
笑死人

咁銀行所有大數戶口都要查？

全部可以買槍買炮喎
點解共狗咁多弱智仔

電腦大爆炸

出買工人聯會既資金都有機會用作購入爆炸性武器係米要查埋

咁我夠話民建聯資金有機會用作出賣香港啦
你話係就係咩 屌你老母

進入左司法程序可以咁講？
佢算唔算妨礙司法公正

可唔可以答佢誹謗

告佢

好女仔

莫須有

我懷疑周浩鼎份人工有可能拎去鬼國叫雞

DAB「張曉明字畫」向嗰千幾萬用咗喺邊？

dllm
講緊乜 周律師
如果有現金就買到
香港人有現金
超多香港人都有嫌疑

on9 logic

鼎，你唔好出黎柒啦

你銀行啲錢我都懷疑拎黎買軍火 係咪要凍結埋佢？

但我係用政府比我個4000捐去星火
即係
政府有可能比錢買武器？

依家4點記者會日日未審先判

不如話黃絲們都有機會 凍結所有人D資產啦

枉為律師，要既係事實同証據呀，唔係機會率！

我夠懷疑你個🧠萎縮消失埋

周浩鼎有jer係咪涉嫌强女女女犯

買飛彈買戰機呀𨳒你老母

香港金融體系俾政府敗哂
屌你隨便扣個罪名就可以凍結資產
送唔送中已經冇分別
我係外資都唔信你

他又說，過往半年的非法行為背後，似乎有源源不絕的財政來源，情況引起關注，警方有責任堵截其財政來源。

充公全港市民財產is coming to town

【被捕手足昨晚已獲釋】

各位同道 ：

感謝大家關心，星火同盟的被捕手足於昨晚 (12月19日) 七時左右已全部保釋離開警署。

本平台的被捕支援工作從沒受到影響，定當繼續全力支援因抗爭而被拘捕的人士。

星火剛出post

有請小鳳姐！！

冇撚腦 選唔到係有原因

7千萬平平地可以係中東買粒核彈

回錯post....
sorr

睇黎仲未受夠教訓

[幫手推!!] 我正式宣布，#50Cents4HSBC 將會係下一個風靡全港嘅 Challenge!

係買左你仲有機會係度9up嗎？

有機會幫襯佢老母佢老婆做雞呀

鼎呀鼎
我而家喺度話你聽
筆錢係用嚟買高達同T-800
佢地戰鬥力好勁架
你驚就縮去大灣區避難啦

周浩鼎銀包有600蚊 有機會用作不道德性交易 應嚴肅跟進

周浩鼎有機會殺習近平啊，拉佢啦

其實買些豬油、蘇打粉、水、鹽等簡單材料就可以做到
不用這麼麻煩

我話佢老母有可能係做雞既添
香港人仲同你班契弟講理性就真係對唔住自己智商

我懷疑周浩鼎份人工有可能資助恐怖份子

有機會...有機會...

= 沒有證據

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

ming仔：星火offensive

鼎！政府税收用黎養green object恐怖分子買武器打市民，已fact checked唔洗話係可能係啦…更加要嚴肅跟進啦

警察籌錢有得？點解咁撚仆街

你話呢啲人，有無腦，有機會，乜撚嘢都有機會啦，我有機會係你老豆添。

廢話

法治已死

on9

我都想講有機會呢樣野真係好撚戇鳩
我想問吓有邊個嘅錢係冇機會作犯法用途？

我懷疑你老母做雞呀

唔係超多

係所有

中銀啲錢一定有攞黎買軍火啦成間摺左佢

妨礙司法公正係用黎打壓小市民.
更何況係立法會講任何野都係免責

乜都有機會架啦
支那有機會過唔到出年添

你老母好大機會俾狗屌添呀

為左鎮壓反送中
連金融市場都賠上埋

你班建制收埋甘多中共資金講呢啲

區選輸咗走出嚟擦存在感？

不如話買埋外星科技打7你地啦，講野都唔撚用腦
係用黎買呢d，三萬隻狗依家一個都冇死？

納稅人所交款項有機會用作購買有毒催淚彈毒害市民，咁係咪要凍結政府庫房同停止交稅

痴撚線，唔好出糧畀你好唔好，出糧畀你都令你有資金「有機會支援非法暴亂，譬如是爆炸性或傷人的武器，又或為犯罪人士提供報酬」

割得快到
仲話含撚投票

你唔話可以買起你老母個閪

全民課金！許智峯眾籌330萬私人檢控黑警

建制重唔襯呢個時候入位，希望明年立會選舉後呢個人會消失政壇⋯⋯

周浩鼎你條J夠有機會強姦啦

你自己唔砌咗佢落嚟？

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

周浩鼎嘅性器官都有機會去強姦女性 所以應該予以切除

有機會，乜撚野都有機會啦，仲話自己係律師，笑死人

周浩鼎老母有機會做雞，周浩鼎或有機會干犯倚賴妓女為生，要求警方徹查

周浩鼎指「________」資金有機會用作購買「爆炸性武器」 應嚴肅跟進

打咩都得~~

你又知

好撚仆街 特登講比d藍絲聽
好似羅犯個天使論咁
佢地講完d藍絲就會當新聞

弱智就咪出黎柒啦

立會選舉輸撚死你呀契弟

佢似環保俾狗屌至係正路喎！！！

係唔係告得誹謗

有剝鳩就有機會用作強姦
有個西就有機會俾人強姦

我逢星期二四六都有機會中六合彩呀屌你
條仆街咁都講得出口

如果買到槍第一時間殺撚死你班仆街保蝗黨

咁就要凍結埋工聯會個戶口啦

開緊會講先係免責

民賤賊聯全體做賊洗黑錢買票應全部拉晒去集中營

光復香港之後，我 一定提出嚟

呢番說話擺喺工聯會度一樣適用

問題係中資唔用，滙豐又唔用，東亞李家又係藍，真係收埋d錢係床下底？

仲有渣打又出賣手足

同志，你還有 Citi 啊

證據？

告佢誹謗啦 惡意中傷

請問citi開戶口係咪身分證+住址證明就可以？
開左係咪即時用得？
利申：用緊匯豐（儲蓄+mpf)

鼎鼎訓醒未呀

買爆炸糖幫鼎鼎含撚算唔算爆炸性武器

買黎炸爛你老母塊閪，因為呢塊閪生左你呢個戇鳩仔

一定係有前科嘅工聯會

有人認為周浩鼎有機會強姦李慧琼添
咁係咪要叫黑警捉埋你

呢條友真係冇腦架喎

即係民建聯副主席啦

屌係度刷存在感阿?

頂你老母有機會同野狗生你個雜種狗呀。

即係有錢就要拉

呀頂 收皮啦

死未呀屌你

普通savings要幾多錢開戶？

我覺得大波樺幾會大d

係

誅心論

我開 current 冇最低， savings 唔清楚

有機會

食屎啦你，祝你有機會年年都選唔到